點睇阿根廷帶領美斯前進

又話豬隊友,一己之天,全部垃圾,累死小花

樓主叫雞生性病